吊奶星 IZONE ONLINE CONCERT都會出碟無人講..?

送給WIZONE的新年禮物..😭

上次eyes on me咁貴唔知今次又幾錢呢…

課金是良知

只值十五個1毛，缺一毛不可!

下你比人呃..?

no offence但佢地唔係好似話造假咩..?

呢到買起碼50鎂…

係
元英本身唔係第一

決定拎哂下年嘅利是錢大手掃貨。